一人一個好炆既時候

我先
聽緊歌既時候 耳機俾野拉跌

比人千年殺後

大熱天出曬汗仲要係到等埋d濕尻紅綠燈然後俾班廢老阻撚住曬嘅時候

女朋友係咁煩住曬 明明想靜下

每次個耳機俾野拉跌都炆到仆街
仲有就係去緊一個地方個陣前面條路啲人慢到仆街阻撚住哂

Plan好曬啲野一句唔該就搞撚到亂曬

行行下街前邊條友停低

老細發癲9up但你依然要笑笑口對住佢嘅時候

打緊丁有屋企人返黎

比人阻住我行
出玻璃門既人行梗一邊,入果班永遠都唔推開另一隻門成班鳩等
等Lift既人唔頂住到門,啲人出晒Lift自己行得慢,Lift門閂梗先退後揾lift制
搭巴士比人頂背脊
打機/聽歌唔帶耳筒

依個真 行街前面啲人行到勁撚慢就真炆